2019 Summer Internship/ Placement (9)

祝大家offer拎到手軟

我status 果度淨係passed 2nd apt test 咋

Pwc仲會唔會有second round interview 二月尾先做完apt test

Advisory tax audit 應該出哂
今個星期tax 下星期audit

巴打你唔係都有報另外三間咩慢慢啦全部audit 都未process

今個星期都有a audit

有無人報咗迪士尼professional intern?

報左，有回音？

無呀，想知有無人有

Swire過panel後幾耐出offer?

offer god

報左leasing and management 好似未有動靜

CFA phone in左未?
知唔知其實個intern係做咩 唔知做咩就apply左

想問KPMG advisory邊個division易入？我低gpa冇acct bg

有無人報shun hing intern? 好唔好?

same question

PwC intern 有冇 return offer 㗎？

有冇人知risk assurance咩進度

佢話2個星期左右release result of assessment，不過我懷疑會有下一round

有冇人有point72 academy嘅消息?

KPMG係咪報咗就一定有apt test?

唔知有無伏

我只報了恆隆 冇報新地

我記得佢話有final仲話要check junk mail

一早收左人啦？你指intern right

Core assurance 已出
Risk assurance 唔知 應該未出

聽講做得都基本上會有

代friend問
佢報左kpmg audit
2月尾做完apt test
啱啱收到email 但係問佢tax既availability
有無巴打知係咩事

Swire AC要做d咩? 下年想試下報

Group discussion + re apt test+ translation test+ panel in

唔係intern呀，係個academy program，做完vi & apt test 佢話19/3前會通知

好chur.... 你報左咩野industry?

ching wt bg

好似話係advisory 同 tax行先？

師兄今日做完?

PWC interview啲cases係咩好長㗎

Lm

好似係 但係我2月尾先apply 有apt test依家係under review 咁睇係咪冇機

上星期二

ching can share 之前係搵啲咩intern多

The summit you meant 27/3 one ?

apply完幾耐先到?

係吖 有冇人係做完assessment等緊消息㗎?

我5號夜晚報，8號6pm收到apt test
已炒

lm

This week: no interview. No phone. No update

有收到interview 但d 工唔係我想做嘅。。。
姐係d 大陸團 冇人工又要比錢去
我要香港offer

Hang Seng Seed apt test都未做就收皮

Properties，不過全部都係要咁

你知嘅，你睇真啲我個username
我哋有個一面之緣

上年大陸intern

我覺得swire 睇你個人多過睇你經驗

大陸嗰firm 做d嘢唔關swire 事？

睇經驗我應得grp都冇得去

Same

唔好介意我咁講 巴打應該冇乜機。。。
佢地其實唔係好睇經驗
都係想培育神科新人 商科新人
識幾個人幾好都冇得去 太老

應該話啲人偏白鴿眼 qfin gbus > ampb > other bba
Non三大直頭冇份玩 光頭佬旨在幫potential 香港人爭下氣

宜家都收唔到interview 通知係咪代表收得皮啦？

搞到每日都心不在焉咁

新世界online application 同 拍片交cv 條track機會係咪一樣?

全程做左幾耐?

巴打你今日interview?

等左好耐，差唔多搞咗六個鐘

全普通話？

其實點解仲寫住2018

你地覺得year4 (會defer) 仲搵唔搵summer intern 好？
之前有四個intern
最後一個summer (唔計下年defer個年）唔知返唔返工好
唯一一個concern就係仲未有grad job offer（老實講真係唔知自己想做咩）

咁summer intern同defer冇關係架BO
你唔做都係要defer架LA
搵唔搵係睇你覺得你CV夠唔夠勁姐
同埋你想唔想再搵間有return offer

絲打幾時first in 完

前幾日

佢有冇同你講panel in 會做咩

上年做完intern同exchange,停左一年冇返學
去exchange個時真係好正

大把人defer就係為咗搵多份好嘅summer intern

是但啦 開咗portal就踩入去

日日都諗去玩

我係
身邊 year 4 defer既人好多都係

有無報咗PVH 有回音

真 心 哩？？

Pwc
Hsbc

星期一deadline但我仲未開始練

冇回音

如果2月尾apply hsbc apprenticeship冇回音係咪已經可以死心

咩division?

yes 諗到頭都大

絲打幾時收到

見有人做過FCAS(Fintech 果個) 問一問D BANK會唔會知你既preference?
我怕d bank 見我排低preference唔比interview

個topic真係呢

無

女朋友下星期panel in

想知目前是咪得pwc 出咗audit interview?

Kp 同Ey 未有？

Web 睇under review?

你咩background

係

有無人報咗Jardine Internship programme?

有無人同我一樣收到kpmg個問卷但係收唔到apt test

same 冇咪算

我好鐘意你個心態
搵到頹 不如聽天由命 無咪無 唔信無人請

恒生報完係會有situational test定直接apt test?

hsbc phone interview 大概係問咩

Same situational test要點做 究竟佢會想要啲咩人
不過我HSBC situational 係pass到

報左普通個summer intern唔知會唔會因為炒situational reject埋

我而家仲未報係咪可以收皮

想問你有冇報埋seed我報晒兩個但summer 0 response

之前9報咗children place 都要in

我填完application form 後味有消息 ching幾時收到interview通知

有冇人知principal in 咩

星期五

你係點報架？jobsdb?

我2月中有send email有jobsdb都冇回音

上星期六交，星期一就有apt test(finish before 8/3)+問availability+preference

點解呀？未有offer 呀~~~~

我都未有消息

無啊

有無巴絲in完渣打Retail HR in等緊回音

有冇人in過or做過boci intern

大家boc揀左咩division?

巴打再申請過? 我都係3日內收到，佢都應該係bulk email咁send架姐

係咪要用另一個email再apply

多謝大家解答

Anyone received hsbc coop phone interview ?

又到星期一

剛才收到問問係咪有新一batch一齊姐

有無人知PWMA BNP Paribas 出左offer/HR in 未？過左panel in之後咩消息都無。。。

有冇人有報dtt digital marketing intern

PWMA一早完咗

做唔切屌

文字題我skip 哂

報左pwc consulting 過幾日hr gp in interview 但啱啱login個application已經話company not interested 係咪已經無機

想問下ey audit 大概幾時會有interview

But有無人可以share下pwc hr會問咩 大概係咩format

有

有冇interview

二月尾send左email冇回音請問係已經開始phone in？

其實hsbc個system有冇得separate cover letter per job application

Same 我覺得應該係太遲報喇

可能代表岩岩先遞比line manager

要penult

kpmg應該好快出apt test?
我同身邊d friend都係等一日就由

講慢啲，笑多啲 外國firm culture 要sociable 同presentable多啲

有frd 好遲報都有得in

hp reject 左
2020 grad都唔計咩

submit完application 咪收auto email

[url]絲打唔係做緊placement?[/url]

唔係剩係收final year 咩

有冇send左email 比moore stephens嘅巴絲收到電話/email? 定係2nd tier多數遲啲先揀人？

清你係已經in左一次？

27in
到而家都無消息

又冇

啱啱in 完

識有人2-3 個星期之後收到manager in 上網見到有人話一個月之後先收到email 話manager in 又有 應該都係睇個division 果時有無位

無得再報咩
fidelity er 收2個人

上年final in炒咗，今年諗緊好唔好withdraw fixed income再報

咁又喺
起碼有得man in 先

其實有冇得withdraw報過？

冇

咩叫咩stage?咪冇得做

你grad 左？

有即場present

仲consider 緊咩
如果仲俾人consider 緊withdraw咪有用

Oh video in 唔記得咗

咁冇法啦

講到無限ot咁

代friend問
Ubs industrial placement (Ops1yr) 會唔會有return?
Defer 去做值唔值?

有冇問請幾個

靜左咁多 係咪大家都有offer 啦

我記得上年去到第十幾個post

Push

deloitte advisory intern 係咪 dead 左

Ching有冇接
我接左但係仲報左其他公司
想睇下仲有冇d好d既offer
唔知到時reject得唔得

有無ching報咗或者之前做過RFI Asia Limited嘅intern啊？

kpmg過咗deadline成個星期先indicate availability會唔會仆街

利申揀咗advisory

你yr2?

唔係未dead咩

有冇人有UBS industry placement嘅消息 做完video in就乜都冇

hr interview casual chatting for 20 mins

完全無回音灰

最後一定有offer

巴打 yr幾

pwc 話4月中先會出offer? Which dept?

其實year 2 BBa 仲有冇咩firm嘅intern係未dead

而家文社科啲interns好似好靜咁（？）

me too
你報ops定咩?

有冇人in完hang seng coop後有回音7日前phone in 後個hr同我講佢會forward我個profile去department後就冇哂聲氣

屌我唔記得做佢apt test

我in gm個hr話4個禮拜內會有news

intern or assistant?

Assurance啊

有冇人pwc risk assurance有interview

未 你幾時in

mo

同問

個interview 極hea

bochk apt test released

有啲驚

收唔到notification，開email check點知有
好彩巴打有講

好驚

成世人第一次做apt test

零頭緒

Ching 你咩科 year幾

收到＋1

好驚唔識做

收到 +1

岩岩都收到 3日內要做

3 日內要做到真係cls

一陣上網搵下apt test samples先

Ops Friday AC

嗰時hsbc好似都係3日
但而家好撚多mid term唔同嗰時

聽日交asm 星期五要interview

今個星期六先有一個

btw有冇人報埋Hang Send summer internship (Not seed)

今朝收到 bochk apt test
啱啱又send多封 一模一樣嘅過嚟......

好似未截止？仲有機會

一個都冇咁誇 真係估唔到佢用咩準則揀人

冇得做

收到了

Boc係shl?

真
係我個email category 係notification 唔係important email
差d miss 咗， thx 樓下位巴打

咁in完係等offer定有第二次in？

easy? shit out of my ass

無記錯bochk係人都派apt test，之後先再screen

咁睇應該BOC個個都有，唔覺佢有時間screen
利申噚晚先報

大家BOC報左咩dept?

有無人收到 ao intern offer?

我都係噚晚報
收到都嚇咗嚇

都可能係另外一個interviewer唔想揀嘅

派完app test先screen真係on99
晒人時間

hase summer intern not seed出咗apt test啦咩?

Fin market同corp bank

我未收到。但上上星期五收到email話就出result，而上星期五過咗佢官方網站定嘅出 result deadline，所以過嚟問吓

我有其他 interview 同 offer，但首選呢個

hsbc apprenticeship 第一次in 係咪phone interview?
有冇成功人士指點下小弟

其實正常都係咁, 冇咩咁出其...

coop bank + retail

on9 咗 寫到明phone in

大家介唔介意分享下仲有報乜

push

點解PVH 係咁出ad，好似請好多人咁
但就無咩人有interview

一樣

citi corp bank 係咪出曬interview

ff

有無人有CLSA嘅消息

Phone in last week

which division?

any email before phone in?

有冇人做uob個online test個陣lag撚左
個system唔proceed去下一題然後時間完

Ops呀 但好似已經released super day?

巴打收到風？幾時AC

有second in

唔係24號前？

BOC apt test係咪72h
佢話calendar day計唔計今日

Kp audit 有消息未

What division

CA final in HR

係咪5日內做完online ass

有冇人有報hase rbwm intern

求救

No news

Hsbc apprenticeshipapt test有冇攻略

ching咩major?

咩dept比較易入？

好似係 你報左未?

想知+1

HKEX 打電話問我availability 佢有講3月中至四月頭都會in人

上面又有巴打話in過... 好亂

Same 不過已經唔記得排咗咩dept

幾時收電話

琴日報咗 未做

有冇人知shkp仲有幾多個stage

U what stage? 有無人hr in後有消息

有冇人聽日in pwc

推
求解答

已經出咗!?

幾點

1030

聽咩division?
Hr in?

咩divison唔爆, 但係group in 黎

再推

Coop?

有冇人諗住apply pwc technology consulting placement

佢有個prog係就咁for rbwm

我都係

Year2 summer acct major可以搵咩intern...?

Applied no news

audit....

主要搵cpa firm?

巴打有無咩心得可以分享 我聽日做

加油 會有㗎

巴打 你報咩dept

有FO既interview？

係咪SHL logical, verbal and numerical?

唔會係job board搵到啦

有冇人上星期做完UOB Video in？冇曬聲氣

我上個星期in 個timeline係點？

上個禮拜做完apt test 咁快video in

本身話2月apt test 2月尾hr in 3月final in

唔係掛佢個applcation唔係17/3先dead咩
咁快就phone in

有冇人知Deloitte S&O會點in

唉 又比人screen 撚走左

咁都好等audit 果邊

冇有人知banking啲off cycle/ placement 幾時有得報

有冇人有mizuho消息

Sales你呢？

Any news from kp/ey audit

Sorry sorry I missed ur comment
我first round見咗sales head喇
佢叫我下次上去帶埋啲Transcripts同internship cert俾佢

Thanks bro

有final round？

佢講咩？

近磅啦

prep 定先如果有時間

加油 我都係啊
佢話so fat head of credit sales有positive feedback

有冇人知pwc tax group in完幾時出offer?

我對上一次in係12月LMFAO

。。。又唔係特登dead你

咁都係俾多個機會自己姐

finsoc 出咗offer

巴打幾時in

未有回音！但係佢3月尾先application deadline

明明個日佢同我講要一個星期先會出

可能唔去

收到HKEx call了

有無巴打收到uob phone in
7號先做完test想知仲有無

想知assistant 有幾多headcount

我唔知呀，不過intern唔係同assistant一樣咁報？

應該分開入? 我都唔係好清楚
但你知唔知係gorup in 定 係individual?

apt test 其實我覺得幾簡單除咗logical 有d唔sure之外

唔知，我都係啱啱收到call 話pass比department，不過我應該係報internship

Same here lmao

你yr3 qfin?

你識我？

其實finsoc出晒offer未
明明幾日前先in

+1

你都係in 咗pwc tax個hr咁同你講?

我個hr 都係咁講 但有冇咁遲 4月

巴打你都報幾多嘢

歧視我非神科公平咩

法興reject 嘅巴打係比人reject 定reject 人
前日報咗好撚驚
佢個application 前日再renew 多一次

其實唔係神科都得
只不過你會唔知點解見到好多gbus year 1 冇經驗冇cv都去到
但你有work experience 有成都比人reject
等神科人reject offer 有得汁二手飯
等下星期la

巴打你地係比人reject 定reject 人

冇記錯你係assurance? 4月真係幾遲吓...

我係上星期in tax 呀

想問pwc consulting第二round即係點

Assurance個hr都話要4月中

個hr話要second in?

個日in真係好多year 1零經驗GPA又唔係高既神科人

巴打可唔可以講下你year 幾讀咩科

released

hsbc 打黎會唔會 no caller id?

Dtt S&O仲未有email係咪收得皮
但網頁個status都仲係screening

有d 會有 有d 冇 因為under tax 都有幾個divisions 應該係睇個division 想唔想再in

仲未有offer

有冇話幾時先會再in

你入左邊個 有咩揀

併購金融
d firm有d伏

其實係法律

我係文創電貿 睇落啲公司幾好但驚爭唔到

正常報左幾耐先有回覆

anyone real estate?
want trans

Hkex應該分好多日打黎
利申 啱啱先收到電話 問availability同話send cv俾啲dept

有冇人讀non三大soc sci

冇講呀

廢u

same文創電貿

約好啦一早

有無人收到pwc consulting second in?

有無人收到BOC call

我真係好想做
求比次機會我

今年提早收手了
由apply到收到offer只係隔咗30個鐘

某IT vendor唔自爆

佢打黎話過幾日in

反而我講完佢又冇喎，佢主動解釋比我每個function做咩我話幾個research都有興是，佢仲推介比我

琴晚12點
我返過銀行intern

你會揀咩 無得知自己ranking好難排

我同佢講首選corporate research and investment 同econ and property research

corp bank

有無人有報pwc consulting?

tax

樓主唔好sad

有冇人phone in 完scotiabank finance dept有消息?

Got it?

ey audit/tax 又洗唔洗IN

有無人知pwc business in/second in係點

冇人有?

完全唔知報咩好

你就好啦ching 幾時請我食野

巴打有line man in?

最早報EY 同KPMG連叫我交doc都無...公認最廢

[member] phone in完之後 hr再打黎話會同man約時間in，約左兩個禮拜都未有消息，好唔好打返去問個死心 [/member］

我最普通果個 ) 你地其實有啲咩firms揀

有無人都收到boc interview call?

Boc hard?

我果時係收到call話同line man 約 隔一日就通知line man in

big 4，戴得梁，law firm

併購金融係呢幾個？我想要你果個啊...
PS. 我果個得長江、新世界、戴德梁

Ching received interview?

祝巴打好運不過唔好太大期望了 我已經係2月中in 不過我都未有offer 同埋佢個位比較似cs 有其他offer 都唔好要rbwm 啦

有冇可能咁快

PS. law firm果個係咩post嚟

其實我覺得未出 正常點都等process 哂apt test 先啦

有law intern
有financial intern
Morgan Lewis & Bockius

唔識留tg link巴打可唔可以留tg

會唔會有機會太早反而沉左底

其實沉咗底係咪唔可以再報過

想問下有無人hsbc coop hr in完有消息

唔會沉底啦我email埋問收唔收到我個application，我試過再報但身分證號碼唔可以重複

我咩team都要喇而家唔到我揀

Kpmg 好似已經出埋一批apt testfor audit and tax

我都係，佢問我係咪自己錢買添

有冇人知swire今日咩狀況？

Big4有咩post /.\ 我可能想轉你果個

拜拜offer神

今日swire有咩 唔係得琴日同聽日？

岩岩溫緊mid term 訓著咗就發夢夢見自己同HR interview 緊
我係咪已經痴撚咗線

聽講今個禮拜日日都有喎ching

咁in得好唔好？

唔知，係individual in

唔係2日咋咩？之前今個星期得2日比我簡

我有fd子可以揀星期四同五，好似次序係跟幾時填好個2nd part of application有關

唔太難入，但預咗辛苦啲同埋名始終唔係Big 4

佢有問我會唔會對其他某幾個Function都有興趣

Same 得5/6/11/13號揀

我答咗同你一樣

d記ey audit pwc audit + advisory

Email啊

Boc 咁快叫interview
Apt test 都未完

有冇人報左santander有消息?

今日收到AO intern
聽日見Swire

真心？

我見完一個sales head
就已經係hr in 聽講係final了

今年？

想問吓點就function問？佢上網咩資料都唔係好揾到

Assessment complete

Thank you for completing this assessment.

BOC 終於test 完

Apt test?

ys

logic 嗰part

唔係要一次過做？

係呀

有無手足報左shinewing

見樓上講到interview好chur

我都報左呢個同risk
ching我見你都報左好多
一個消息都無咩

我乜鳩interview 都無

今日Panel唔小心做左炮灰 問Why Aviation答左鐘意去旅行

收到LVHM

我30mins

其實都唔係答得好差

同問
驚佢好耐之後先通知d計劃亂曬都唔知再報唔報幾個其他好

有冇人報左Deloitte Club
Deloitte 報完係咪冇email confirmation

真心咩 HR忍唔住笑左出聲

報咗，一樣冇confirm email，但application status會顯示

成日都好驚冇confirmation email係自己打錯野

報咗佢地S&O但乜消息都冇

冇報到s&o
應該唔夠爭

ao 係send email通知？

我係（利申外國u，可能咁所以佢先唔打電話）

我都外國U
video interview?

冇 interview ...

咁得意咁快翻左香港

垃圾u term break早

有冇人報天文台

死喇乜offer都冇

如果4月都冇是否可以收皮

Big4 in緊?

岩岩收到HaSe Summer Seed Retail HR interview

而家再報hsbc apprenticeship 係咪太遲
之前好多人話出晒offer 就冇報到
見30/4 先 deadline
而家冇咩可以報

HR打黎
我問佢係唔係Retail

想問你做完apt test幾耐?
係咪做完apt test下一步就hr in?

做完個幾兩個星期apttest咩都冇又死多個

placement如果做FMCG d placement 好似Loreal 咁
之後會唔會好難去banking 或者其他industry 做
但係都喺果個範疇既工作

唔會 finance?

要睇department wo🤔

有冇人聽過IPSOS limited 呢間公司

Consulting

見到有pt，諗住報咗先

digital 果方面d 嘢嚟

有無人去完shkp hr in 有下round通知

有冇人已經做左Boc online test？ 難唔難做

容易